[世紀組合]女人用渣打櫃員機

都冇得同kfc鬥…fc鬥…fc鬥

kfc真係

9.5/10

有冇其他可以匹敵

呢個好笑喎，點解無人回

好彩你推一推
唔係就miss左呢個咁好笑既post

女人真係麻撚煩